Poker討論區

一開始同朋友玩下衛生poker，封頂10針注。然後對Poker有啲興趣，再睇左youtube啲精華片段覺得啲professional player好型，所以就再慢慢研究。

而家有玩緊小注線上poker app。
輸緊幾百蚊，多數都係中上牌力時候打得急推allin輸的，同埋小弟輸氣一般般，成日俾人badbeat。

一開始好鐘意睇Tom Dwan但覺得睇佢會睇壞腦，而家會睇daniel Neg. Youtuber就會睇肉泥同Allen。

但總括嚟講覺得自己主要要學好控制好心態，唔好一輸錢就打得急就會好啲。

暫時遇到嘅問題係，我好少入pool，但一入我就打得好激進，好多時贏小輸大。 都冇一個好清楚嘅概念決定咩手牌會入pool打。暫時pocket pair, AK AQ AJ A10 都好大機會打， 其次係35 36 46 等卡窿同花細牌會打。 輸得最金嘅一種牌係QQ。拎親都輸。

想學點樣靚牌時打滿value同幾時應該果斷fold。有咩牌係有價值打。

藉此機會都想所以鐘意poker嘅人入嚟分享經驗同討論手牌。 請勿主動宣傳。

好多時bluff 輸呢啲冤家牌

大家拎QQ會點打

新手學得識fold牌就好足夠令你長期都唔會點輸錢

咁應該咩時候fold 咩時候bluff

All in

打多d live 我覺得online果d太速食又冇時間諗

Allin會收sb bb

網上個玩？ 唔怕人十幾開圍你咩？ 定你圍人

邊度有得打咁細嘅live

冇諗過呢個問題 暫時都唔覺得有呢個問題
自己輸心態

以前連登有 group人打 1/2 live 我都玩過，不過好似冇左，而家最細都10/10

不過10/10 都算幾細啦，太細大家9推咪仲唔好玩

學生打唔起10/10

玩邊個網？natural 8玩唔到

留名 等局

想打一兩蚊

痴線原來咁多野要留意 由bankroll/ table selection /position /starting hand / VPIP / betting reson/ bluffing spots
真係有排學

1/2蚊poker開團
暫時得3條友，星期六

樓豬去左邊

響度

想join

成團未?

最重要應該係平衡之餘又做到極限剝削

差唔多成團就join

差兩個

pmed

就呢手牌而言
點解唔raise 入池?
power9999 raise 示強手牌
J K 唔同花 我應該已經fold左
當然你call都冇問題

flop 之後你想捉bluff
你估佢冇 3 4 其實冇估錯
我都唔會估人拎 3 4 起raise
但係考慮埋佢pre-flop 已經raise
真係可能pocket pair / 大牌
而你又唔中牌 就無謂all in bluff 佢啦
尤其是你後面仲有人
咁就輸多左10倍

利申新手紙上談兵 未玩過錢
有冇多局望下

你講得好好 分析曬我啲心路歷程
我係搏佢冇pocket pair
然後我個range有多啲34
同時我KJ高牌跑馬唔算好差
但總括都係打得太loose

如果你真係有3 / 甚至對4, 你會點打
如果同你中牌個打法有出入, 可想而知人地都會覺得你bluff
其次你all in完, 唔通expect佢fold 咩
你只係raise左一個pool 咋

真

JKoff suited 呢啲最唔適合跑馬
由其係係utg呢啲位
因為呢種往往會輸好多比 aj 同ak ,Kq
比盡你都係贏JT JQ 但人哋都唔會pay得多
同埋你唔raise 你估唔到入flop人哋揸咩牌同你打
人地嗰range變好大 你draw又唔夠人draw 實又唔夠人實
最理想成張枱都好tight 先玩
或者成張好loose 再raise 大啲去製造head up先玩
JKo呢種牌贏面雖然多但好難贏大錢

同埋就呢手你係打得太passive 唔係太loose
你嘅stacks size 同呢個對家只能捉佢overbet
無得鬥bluff
假設你副牌有料你嘅range 除咗34
仲有56,a2呢啲蛇draw ,同埋66-TT呢啲pair
如果加埋佢睇到你有平時有用無牌捉bluff嘅習慣
對家係夠odds用$25去call$100

小弟而家parttime打緊

唔係想分析d咩技術
打online poker 現金場 仲要咁細注
好難會講到 bluff同捉bluff
(可能人地心諗 輸都係輸少少 跟爆你4條街)

掉番轉咁諗 人地bet 25 ，你得 j k
連a都無同人all in , 你仲要算係一個min raise(得50)
佢 ak 一定跟落去 仲會當你係魚
你話你後手籌碼可能有 500 all in就可能 bluff 到

又唔係打錦標賽 (現金場 輸曬咪再買再玩)
我覺得online打實牌/識棄牌 會更易贏錢

你pre flop double call 你個range 其實都無乜34
最常見既牌係KJKQo同埋Axo
你揸Axo中左係flop just call想slow play咁turn你出黎all in做乜
AKo唔信都有理，同你run有勝率
仲有KJ唔中跑唔到馬，人地揸A2都win

online 重要打咁細 bluff 乜鬼，打實牌啦。

sorry睇錯，你flop就all in
其實你個range係無咩overpair，all in得好多時都起碼有A3
除非你打法好激進，唔係通常會打2/3-滿池攞d高牌要買牌價值
你all in對手除左AA 會考慮call，唔你你打走哂d聽牌有咩價值囉

搵到幾多？打幾大？

一開始提過我輸得最金嘅一手牌係QQ
今次俾其中一鋪俾大家過目

double call呢點自己冇留意 講得有道理

尾牌出K 我會check call or check raise 佢就算bet你都可以睇bet size估牌 你check raise都有機bluff走佢

呢鋪我打得差 flop應該開一槍
同埋flop唔打 跌隻K都唔應該打allin

你flop冇開個槍 令到下家撇除左你拎花既可能 跟手你turn個bet size先 half pot 唔夠令到佢覺得你有花

尿都滴出嚟

俾手贏牌嘅黎睇下丫
上面引到高手出現

btw個app有冇抽佣

你真係好彩

證明睇nuts好重要

冤家牌唔洗輸

睇唔明點解你要all in

我唔覺得佢有K
然後pocket Queen 想贏盡佢

可以就咁bet 既，如果佢all in 你其實fold 到

樓主用咩網玩

想Online玩可搵我，tg：unnamedxx

巴打真係唔係好識打
有咩令你喺J high board flush draw面唔c bet
flop打turn打佢好大機會走咗
同埋River 有咩理由出隻K仲走去推人
基本上有K會先會接你 無K就會fold
同自殺無咩分別
覺得自己有show down 咪check call

巴打講得幾好 可以教我打poker嗎?

知錯

一般萬5~3萬一個星期
打1020

我最近都開始玩,喺bovada入咗100蚊打5NL

係邊度打？

睇樓主似係無乜position既concept，
position係pre flop判斷你個hand既hand strength一個好大既因素，
而JK off為例，
假設9-hand場，你utg拎JK off應該係snap fold (新手黎講)，
但如果係button，cut off呢啲後位，係must single open (value bet)，
而如果你係sb / bb，JK off係會拎黎3 bet一啲後位position既single open,
但注意你呢個唔係value bet，係block左 JJ/KK/AK/AJ/QJ/JT呢類強牌 (at least 好大程度call到3bet) 而balance自己個3 bet range既bluff。
剩係一hand JK off 係唔同位置已經有唔同pre flop打法，所以樓主搞清楚position既概念先會更好

online 唔同club

波幅有幾大到？最多試過down幾多？

Flop 同 turn 應該要cbet
Flop 你要打佢draw flush既value (1/3 - 1/2 pot)
同時你要protect 自己有overpair

Turn 繼續c-bet 對家應該會fold
佢river 得4隻outs 好難再跟你注

最尾出隻K 就唔應該all in
你expect 對手跟得你preflop 都係KQ JK 呢啲range

睇完樓主d牌
呢d唔係叫打得兇，係叫亂推

係 所以我咪話呢鋪打得好差
flop要開一槍 再打turn同river佢應該接唔到
而flop冇開一槍 佢本身call左兩次應該手上都有高牌 跌隻K我好大機會俾人追上 個下allin先係最致命

真 乜都唔識就去玩

MBP

開到第3隻點會check

頭3隻
同埋開埋第4隻贏面好多

呢手牌flop同turn都一定要bet
反而river最唔應該bet既timing樓主allin

搭單問吓, 新手黎講, Buyin 50/100bb 係咪最容易控制,
preflop early - mid pos 淨係open raise premium hand, limp pocket 5 -J
late pos, 再加埋call/ raise with Axs, suited connectors
flop , 如果我係preflop raiser +head up + in pos, 多數都Cbet,
有flush draw 都多數cbet / call ,
如果中top pair + dry board 就打50% pot,
如果中top pair+ wet board + in pos 就打2/3 - 75% pot
大約咁樣既策略有冇大問題?

其實好睇你張table其他人係點打
有冇人deep stack
當然你依個打法應該會好穩陣/唔會輸太多
但同時都會係咁比人explo (前題張table有人係勁)

mbp poker

有幸同Tom dwan同台玩過

上落一日3 4千 試過一星期頭三日嬴5萬， 最尾六日兩鋪cooler輸3萬

有咩感覺 澳門打tournament？

老闆去揸水 我鄧腳玩兩手 成日形住佢偷我雞 唔中靚牌我都唔敢跟

佢真人係咪好靚仔

師兄打開 pppoker upoker 個啲club ?

外國d毒撚大學生feel

佢啲打扮真係少毒

想問荷官點解會派一張牌拍兩下枱

手痕only. 我派牌拍5下

點樣入錢？拎錢煩唔煩玩唔到pokerstars好頭痕

冇耐性係咪唔岩玩poker?

忍住忍住係可以嬴到。

但當輸左一鋪badbeat 就會亂咁玩

講緊1/2蚊

好少上網玩會玩大。同fd玩先會玩5/10蚊

係
係娛樂下冇所謂嘅

要搵幣商入 拎錢都一樣但抽水

娛樂下冇所謂。有時玩得耐，會好無癮

同fd玩live game先可以玩得開心

邊到搵幣商求教學

你留tg我pm你啦
廢事幫人賣廣告

Thanks

其實好多upoker pppoker果啲香港club係咪呃錢

屌 試過入錢玩 派牌派到咁
我真係覺得係呃錢

係

呢D成日都有架啦

師兄覺唔覺得呢類 poker app 有被人set 死勝率? 或者有人通牌?

後者有， 前者唔覺
如果係真既 唔會有人可以長嬴

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

我有朋友覺得有時被人set 死左勝率 ,就會轉AC 先再玩

咁仲玩黎做咩

最on9 係果鋪win既話，之後果鋪抽到既牌就會靚

渣就渣啦

賣廣告死撚開啦

玩得叻果d可唔可以分享心得？除左忍同唔好衝動外

但係佢之前係 pokerstar 係winning player

喺online poker出現多啲

經常係咁。AK VS AA. QQ VS KK

online速度快live成倍有多
手數多你咪撞到多D cooler 囉

呢手牌咩action呀？

打咩blind先
打幾耐keep住長嬴先

心急 all in咗
唔太識玩 想學嘢

其實咁樣跟得都最小有overpair/2pair 所以kk 輸得既牌型都唔小

佢唔撚識字

請勿主動宣傳

pre-flop allin其實冇問題

preflop allin 無問題啦。 純粹唔好彩 不過呢D野日日發生

開頭通常手揸咩牌先會call？
利申 新手

call咩？ call allin?

睇位置睇人地有冇call 睇咩牌。同埋睇你同咩人玩

如果想同fd圍內打live 香港邊到有得租場玩？
邊到有poker房租？

有d party room 有poker 檯。但如果幾個人既不如去皇雀會算因爲租party room 幾個人唔抵

皇雀會有poker房？？ 幾錢個鐘到？

冇架。自己拎籌碼去玩

麻雀房唔係本身有籌碼？要自帶有d煩

佢果d好濕9

睇賠率，賠率夠既拎細牌都可以call
假設大盲位，前面全部limp入池
揸細牌都可以call
flop唔中牌fold都係輸少少
中3條/兩對或者聽牌可以贏好多

所以高手好多時都會3bet,
就係防止後置位拎細牌入池

高手揸靚牌就會raise 架啦。poker 係咁玩法。AA,KK想slow play ,之後因爲放棄唔到可以輸得仲多

sor, 解釋得唔太清楚
有時高手揸細牌都會3bet/4bet入池
tom dawn試過揸68s 4bet人地
最後乜都唔中但bluff走人
當然都要平衡自己手牌範圍
新手最易犯既錯就係鐘意平跟入池
或者大牌就raise弱牌就call
好易俾人睇穿晒攞唔到價值

Tom Dawn 呀嘛同埋睇玩幾錢。有冇本錢，玩得細又係唔係都bet

打幾大 我有介紹

5/10 10/20 你係home game?

長知識 呢排放假多咗時間玩
要打多啲

唔係呀 我識D場囉 不過你想租都可以既

留tg

同求

JKo flop再開dry board已經fold得啦
利申： 新手

佢open喎 我唔覺佢會有34

盡量唔好bluff 你打online 人地多數都跟 尤其係呢d 1/2場

佢open跟住 c bet你喎，你蛇draw花draw邊樣中

同埋佢preflop打3 bet 通常都係 aa qq aks ako呢d牌 去到flop佢c bet 25你呢副牌最多都係call 無理由去allin bluff人。。。

又啱 on9左

不過我都係新手 成日做on9野

留名學嘢

多謝支持

我成日都係講就一回事，玩又另一回事

講既野都做到既，但100手on9一手有時就輸翻哂出去

係。大部分時間都可以做到。但有時on9 一鋪想bluff 就會輸晒。

我好少bluff 但成日衰turn/river手快無諗....

巴打感覺上好勁 可否收我為徒

一係收sb bb
一係有人有aa kk,
最後無Q就可以收工
個人覺得QQ絕對唔值得all in

可以 你留tg囉大家交流下

flop無bet已經失去主導權，最後佢仲bet你自然唔會all in

派隻K出黎仲ALL IN , 搏俾人秒CALL?
你想扮中花,開完FLOP應該要RAISE,更何況你拎QQ,你唔想人地中花你又要RAISE,結論係你開完FLOP就要RAISE

其實面對人地pot size bet , 你地大約中左咩牌先會call 落去?
好多時我turn 得top pair, kicker 唔太勁, 都唔係好敢接人地pot size bet

睇人 真係有牌好少打full pot

屌你啦，你今日打左幾多個full pot bluff

小妹唔識bluff

有巴打想打online可以add我

賣廣告自己開post啦

push push

有冇人想打釣魚live $1/$2

好想同小妹你玩

巴打邊到打？係咪Home game?

係 有巴打免費借場俾大家交流

想打MTT多 有冇介紹

自己老唔老尷？

推

開左直播打 入黎傾下計

睇左一陣

師兄頭先講river 都打。你點知佢係冇k?

邊手

繼續
挑戰用poker交租

你拎AJ果鋪,出邊好似A Q 10 J 5

果手唔太記得 但都係有根據 唔係鳩call

offline包的士錢包食包飲個D小心D
十個九個都係天仙局黎

唔會啦呃得你幾錢

10/10一鋪打打下都打到幾舊一鋪
咪撚玩啦ching 大把依d局

1010 幾舊好少咋wo
同埋呃極咪1k

我知呀,因為你CALL得幾有信心
俾著我幾百應該係咁諗

都係根據位置 /preflop action 大約put到

仲開台打緊牌?

一千幾百都驚咪撚打啦
包嘢食包嘢飲有咩出奇?

1010打起身起碼輸幾k啦 大把天仙局

呢個世界邊有free lunch 架

假設你玩poker 唔錯既。貼錢你食你飲加輸d俾你咁呀

Online poker 有意pm玩下

咪癲 我前後去左6 7檔1010 都唔會覺得係出千

你開㗎？

廣告poker 大家三思

開都唔開1010啦

抽水㗎 5%勁撚好賺 包你飲食交埋租出埋糧都有賺

咁開場果個都有風險 唔抽水邊個做

想睇巴打打poker
會唔會晚間開台
中午見到開台 但係要返工冇得睇

樓上話有free lunch 嘛，打online 啲人都抽水啦

小弟聽晚會開

開左台 早台

想知唔該晒

1010周街都有 留contact吧

又開台 12號交租 希望趕得切交租

次次都撞唔岩時間睇你打， 你打開咩平台？

upoker/ppp

巴打開台同打poker一樣
捉唔到你路呀
幾點開呀

打緊live 今日未必開

開台啦

師兄好忍得

有靚牌先去。我做唔到。

可能玩的細。有時78s 都會玩

78 係最靚既suit con 好強架

K 9s 係我既幸運牌。玩親大部分都有贏

k9s 又弱左D wo
唔好玩咁多

而家已經都叫控制到d 濕9牌玩少 D

講認真野無人理講得好

贏少輸多
姐係落注有問題

之前直頭唔知咩係position
但而家改善緊 多謝巴打指教 學到野

點解咁講 利申新手

你中two pair/蛇基本上係3bet pot 一定crack到premium hand

開台

I mean點解話係最靚 同其他suited con比有邊度勁

因為上路89/以上既suitcon 好多時候會比人dom左D 牌， say 89, 你straight TJQ 就會COOLER輸AK
jQ 你HIT PAIR 會比aQ/aj 打死

噢 明白明白

想知係邊入錢
Tg : NoThreeSix

開左台直播打

其實我唔明依句咩叫 係block左 JJ/KK/AK/AJ/QJ/JT呢類強牌?

Blocker係poker中好重要嘅概念
姐係例如你手揸住AK
咁人地有AA嘅機會就比你冇攞住A嘅時候少左好多組合
由原本6個combo減到得返3個combo
所以理論上揸住A/K blocker就可以3bet squeeze偷
因為人地會少左好多AA KK combo

樓主垃圾黎，輸到穿撚晒頭

真 師兄你一定好勁， 最近是否贏唔少？

琴日贏你20蚊

吓？ 我唔識你

而家扮唔識我
琴晚條過夜數你未找呀

樓主有無1/2 2/4 friendly game 新手想搵下細game玩

定期會約 1/2 - 3/6
Telegram

加左你

TG PM左

我地有班巴打得閒會約live玩

係有的，去過觀塘一間打 10/10

打左兩舖已經唔對路，有3條睇場MK 自稱「落場鄧腳），其中一個係邊派牌邊渣牌 。玩果陣話 1K buy-in , 但果3條睇場仔，起碼渣3-4K 籌碼。籌碼唔對等情況下自然有劣勢。

果場應該有班熟客仔，見啲人輸左2 3底，仲buy-in (仲要係有篤手指，陰公後生仔入世未深唔知輸左幾多）。 我打左一陣輸左半底就走左

地址係成業街，如果有巴打上去打自己睇路

咩叫篤手指?

已經估到 係咪1403

賒數買籌碼

巴打都中過伏？

聽你咁講佢都唔算出千既
對住呢d情況打得tight d
都有機會贏錢既
但係如果輸一底就要即走了

係既 無話出千，講個實際情況大家接受到咪上去玩

其實咁樣輸既機會係好大。先唔好理佢有冇係啤牌做手腳先。如果佢地幾個夾你一個。夾晒口供話我有好靚既牌就會raise,其他人會fold. 你已經好難玩。你要等到有對a可能先咁去。但係個池就得好少。

要留意下班人係咪真係夾你
例如你fold左佢地唔會再raise
你一入池佢地就輪流3bet 4bet你
遇到呢d情況唔一定要aa先入，但係入得要預自己打光後手，焗佢地同你大牌跑馬，輸晒一底即走

係但係馬跑得幾多次，跑贏一次，第二次又輸返。所以呢d輸錢輸一兩千唔係問題，俾人當傻仔先係問題

係提供個可以贏錢既方法啫
咁打法一啲都唔好玩

係。想體驗可以去

同fd玩好玩d. 可以係咁出口術

最麻煩係冇場玩
出面租party room好貴

why not home

唔方便

而家home都咪攪。等過左先玩下

一鋪落幾百蚊bet就話人出千

岩岩果個星期先lam左成蚊
但呢個場打1010既人的確勁過出邊打1010既人，亦都有錢過出邊既人，果到d人下下都2-3k咁買。

但我就永遠只係會buy 1500去玩，最多top多一底，玩完就算，始終poker其實都係打自己副stack，人地又唔會下下打你成份，就算人地後手有一雞你都唔怕啦，何況只係得3、4k

你覺得有壓力就打緊d，position好d有強牌盡量isolation唔好slowplay

咁係你勁。但就唔好鼓勵人去啦

如果係幾個識既落場鄧腳，我會覺得夾埋機會大。

都係果句，你蠃到係你勁。新手就咪去玩

點解唔認係自己牌藝屎 而係人地夾埋呢

我咪講左新手咪去玩，我都係新手，牌藝好屎

咪話勁先去玩

我亦都冇去玩過。

自認高手咪去挑下機

我純粹報返個實際情況

1. 我係出面既場都玩過無見過有荷會渣牌玩埋一份

2. 登腳都唔會搵 3個以上登咁誇張

3. 人地抽得水既，分分鐘六位數現金standby 係度同你打，你舖舖要有set Aces 先去，磨盲注都磨死你 如果出面無場都話，有面大把場使撚揀去果度玩咩

講多句我打果陣見幾個廿歲出頭既後生仔同枱，輸完之後買幾百蚊籌碼都要賒數，如果係呢度既巴打真心勸你唔好再上去。 多多都唔夠你輸

賒數打真心on9. 任何時候賭都要識抽身

借錢賭係最on9

有人篤數有咩所謂，個場找到咪得

見過有d場找都找唔到

都話人地後手有幾多同你後手有幾多都近乎無關係

後手多只係代表佢可以多d操作，玩多d牌，但你個effective stack唔會變架嘛，而且人地都唔會下下推你架，你估真係幾千萬身家坐係到玩口手

如果你真係驚同佢打既，咪唔同佢打post flop/調位坐佢後面打

挑乜機... 我不嬲有打開
平時都係打1010~25/50都有打開

不過睇你第三點已經知你唔識打

我係打得好屎，不如我pm你contact 過兩日上去打帶埋小弟坐係旁邊學下野。最多我請食飯

okar 你留tg 我帶你打

中過幾次

我上過去幾次玩都贏錢 我第一次上去唔識玩啲人又會教我點玩好nice 其實係咪你地唔識打又要扮勁？

唔識玩係連規則都唔識定點呀？

第一次接觸 規矩都唔識 但係而家打過幾次可以叫知啲規矩係點同埋啲術語

好重火藥味
嘈咩丫約出黎打返場最實際

唉屌
黑仔起上黎真係整定你要輸錢咁

其實是但搵個app開個club打鋪友誼賽都得

友誼賽d人鳩推啦，冇意思

幾時約打

有冇poker tg 谷入？

有冇谷有冇谷

唉屌
而家真係難約
d party room冇得開

手痕

請問咁多位巴打有無網站/YouTube 講策略既可以分享下想學下野

打online囉

上YouTube打poker 咩都睇

你地睇咩channel

Matthew Neely, Brad Owen

而家有咩app 可以打?

早排見到個廣東話既 不過講得麻麻 但佢分享幾舖牌都幾得意

巴打你黎架？

成日玩apps都覺得好伏
好似有時會刻意做好多冤家牌做大個池
見過好多次AA vs KK/QQ/JJ vs 66/77/88
最後都係最細嘅贏

No 呢期太得閒成日睇 打poker search到

手數多撞牌多左
同埋打得細d人一拎到pocket就推

呢手我都fold到

都幾肯定AA preflop win rate係apps會低好多
自己/睇人我諗平均4手贏1手 如果以3個人一齊推計

琴日打live我3手aa都輸
有時黑起上黎冇得講

果3手仲要係兩個鐘內既事
第一手輸1card straigh
第二手輸flush
第三手我utg open 3bb, 全世界入池，flop出疊牌button bet full pot, bb call完我直接fold aa

想開個group剩係討論poker出邊好多搵食group

呢d真係無計，你唯一可以做就係盡量pre flop isolate 多d人/入flop 立即大槍打/推all in唔比人draw

岩岩開左個，想多d唔同level既人研究下，有時預到d要諗既hand就放上黎傾下，傾下傾下個mindset會好好多

（搵食勿入）

同埋最好你放晒成個流程上黎，咁會易討論好多

有時有機會你落bet太細力，令到人有odds/無壓力去draw牌

打2/4
第一手我utg open 15
cutoff 3bet 30
button call 30
我4bet $80,另外兩家call80

flop 9,T,J 兩隻葵扇
我cbet $300, cutoff fold, button call

turn葵扇4
check check

river 階磚8
我check, button bet $250

第二手我utg open 15, 5hands call
flop 9 9 8
sb打45,bb call我直接flod AA

第三手輸back door flush冇討論價值

我估同你玩果d都唔係好識打poker

第一手你open完，跟住cut off 3bet到30但竟然只係raise 2x，呢個係新手好常犯既錯誤。首先你打唔走人，二來拎唔到好多value，下次你除非果個人好想call 如果唔係2x raise

佢3bet完30蚊，後邊有一家call，你4bet 80其實都有點細力，可能你想拎多d value等佢入flop，但其實AA只係係pre flop既nut入到flop變數就好大

如果我係呢個位我會直接Jam/打120蚊出去，視乎你後手有幾多。2/4我估大家後手500？
不過120蚊入到flop我都會打晒，尤其係呢d花draw board，如果撞左set就無計要獎埋

第二手對方犯左個錯誤叫donk bet，即係搶係pre flop aggresor action前就落bet，即係寫係額頭話你知中左牌，跟住大盲call埋，無計啦直接fold

第一手120入flop, 雙方後手仲有成900
如果直接推對面中set我就做傻仔

輸得起推all in 冇問題

贏粒糖輸間廠

同埋因為大家打慣打熟，
佢係唔信我有牌先會call到$300
俾你估下佢果手咩牌

未開flop AA推all in. 你要開心人地call la真係人地中set都冇計。

cutoff call完。Button 有賠率其實幾大機會中set

佢唔donk出黎打我輸仲多，好事黎

岩啊，你呢d牌想佢call多d tim la

99 TT JJ基本上好難接4bet 架啦，接得到既你獎埋比佢叫佢call多d啦

因為cutoff call左佢坐button好多牌都會call入黎博

第一鋪個4bet太細，cut off就算為左deffence好多牌都call，而且button just call 3 bet牌都唔會太強唔驚俾人夾。button黎講個賠率吸引，pre flop最後一個decision而且又有位好可能又call，變左3人入池
不過cutoff個打法都奇怪，1 card draw即係拎7/Q，就算QQ你FLOP打成300咁多都係同人講你AA。cutoff就算知道左想操作但係你地spr得返1，唔知cutoff call黎做咩

就係因為你4bet唔夠大力

call我flop 300 果個唔係cutoff係button黎
我打80係想拎最大價值，因為只要cutoff call左，button條友拎咩牌都會入池抽下獎
佢flop call完我300, 只要turn唔派葵扇唔派8/Q,我都會開多槍打走佢

4bet太大力冇value

同埋4bet太大力好難平衡自己手牌
係人都知你over pair

大佬。有bluff架嘛

不過打太細bluff係冇用的

講緊pre-flop 4bet個力度
bluff打到30個bb太大cost
唔通bluff去到flop又下下allin咩

巴打入telegram group一齊傾啦

其實打比較低level既場唔洗考慮咁多balance

因為好少人會留意你個range(3bet或以下）

而AA 呢d牌更加唔洗考慮balance，pre flop有value 就直接輕鬆take，而且你4 bet得都話比人聽你有AA KK QQ AK啦

佢講緊4bet pre flop 大大力都會有bluff

有時我渣AJ AQ TT 99 pre flop都會大大力4bet呢d就真係balance手牌

因為KQ,78呢d牌我都會4bet平衡
下下打到30bb我平衡唔到

同埋我拎aa就係想人call拎多d價值，打太大fold晒我贏得果15個bb

通常都係貪心就出事
不過冇計，花面蛇面AA遇到認黑仔囉

AA未問FLOP前就大晒,一開就唔同晒
所以最好未開前打走晒佢,不過都係要睇返你同咩人玩

我地都有個group
主要係約下live, 傾下閒計，分享下邊度有d平既場可以租黎玩，有時都會圍內打下online

宣傳揾食既就唔好入黎，我地唔做犯法野

唔記得講，因為我地多學生同新手
所以通常打好細
通常都係打1/2 或者 2/4

可以約下打啊，我都成日同朋友home game

呢排唔約得，打online渡日